Sammi係咪一早就知

鄭秀文 值得

關於你好的壞的 都已經聽說 願意深陷的是我
沒有確定的以後 沒有誰祝福我 反而想要勇敢接受

愛到那裡都會有人犯錯 希望錯的不是我
其實心中沒有退路可守 跟著你錯 跟著你走

我們的故事愛就愛到值得 錯也錯的值得
愛到翻天覆地 也會有結果
不等你說 更美的承諾 我可以對自己承諾

我們的故事愛就愛到值得 錯也錯的值得
是執著是灑脫 留給別人去說
用盡所有力氣不是為我 那是為你才這麼做

佢真係好傻